拜登係威斯康辛州反超前咗

開咗95%票，輸緊0.3%
再輸任何一個搖擺州trump就會輸

見到 有啲淆

你老味，真係有班仆行美國佬，為左自己利益出賣美國國家利益投拜登

選舉舞弊

習近平：我才是最大贏家

玩撚完特朗普已輸

真係豬多一個就豬

無啦啦反超

今次仆街鳥

唉屌

‭8,643‬票

10票姐，賓州贏都照贏

蕭生：美國大選點票已告一段落

屌 如果再加郵寄選票令賓洲反盤

雖然贏埋淨低個d都夠贏
但上年已經有失信選舉人投比對家
所以如果只係贏少少 有機會因為失信選舉人團而輸
希望trump可以cup番呢個州

搖擺賓州要力保不失呀！

唔撚驚仲有約166,000票未點

今日整日都淺藍，人哋共和黨都無計

工聯會可以進軍美國教煲冬瓜lu

WI輸咗既話輸多任何一個其他搖擺州就會輸

話時話AZ 侵侵追到好近了

有冇可能重奪返?

咁突然 侵是但輸多個就玩完

未住 就算威斯康辛真係比人逆轉都係238+10
270-248都仲有22 拜登要再反超多2個州先270

你想az追番不如Wisconsin反cup仲易少少

冇架喇 比d25仔

AZ 有機反 cup

唔好呀屌

今次真係有賓州得天下

內華達多數都輸埋架啦，雖然票數好近

1個就得啦 你係咪無計NV

內華達都豬緊，拜登254票了

難啲喎 姐係等如我話MI拜登會反超一樣

GAME OVER

好驚

Win state呀

好刺激

好緊

嚇我唔到嘅

吊根本亂個閪，間間傳媒勁仆街，唔同數

俾連登仔開心左幾個鐘，之後要面對現實

我.....我信莊家唔會開個3倍幾水位比班賭仔執ga

bet365 突然侵侵賠率升咗

Push, 連登仔唔好自high住

cctoy傻登仔：唔濟啊

食唔落飯了

屌你老母仲出片

威斯康辛州拎埋已經有25X

黑哨
好嬲

唔好咁講啦陣間兒登仔又屌餐鬼

AZ 已經唔重要

未開晒票嗰11%嘅county好似都係Trump leading
睇定啲

姐係點啊 贏定輸啊

係咪訓撚晒唔再點票

Ga一定反cup, 計落真係會輸

做緊票

輸了

Molamola

biden win

dnlm

GG了，GA應該都頂唔住

屌

無了

劇本,我屌佢老母

Jojo on99 界票

拜登天下

佢都冇講咩，做咩姐你

咁樣即係輸左90%

以後咪L睇佢d片 為左知名度燈L死

點解GA 一定反CUP

屌咁突然既

淨係Georgia同賓州都夠贏啦，其實當豪俾條乞衣

真係好離譜
威斯康辛州掛左成個鐘 reported 94% Trump lead 3.6%
突然之間變咗 reported 95% Biden lead 0.3
痴根，點多1%票，相差左4%咁濟

mi pa nc ga 輸都已經輸

而家咬咁緊，最好餘下啲州份都拎晒

驚閪咩 而家係侵侵喺大多數搖擺州有優勢
反cup一個州改變唔到啲咩

印緊票，再lead多啲都得

365個賠率又升返

現上番D1.5

最斃賓州唔一定贏

其他

再多一個已經唔夠票

Biden win win win

十萬票wor

蛆。Biden

共和黨搖擺果d本來就要拎3份4

唉屌賓洲冇啦 咁多mail in 又未點大城市票

失信選舉人冇後果既話 點解其他民主黨話事既大州唔一齊厚面皮啲？

牙侵唔會輸

gg
trump trump輸了

4分之3先岩

輸比McCain 死忠，佢老婆轉槍頭呼籲McCain 死忠改投Biden

做硬拜登

香港拜登討論區

賓州只能郵寄

唉

3份4？？點拎？

有後果 上年有處分
美國最多失信人果屆係上年
但唔排除民主黨為左贏會不擇手段
到時appeal搞勁耐

In case真係270:290既話 出古惑不意外

多得連登仔日燈夜燈

penn比你贏左都係得20

其他州都唔係贏硬

雖然你講到好好笑,但但我真係笑唔出

Biden sure win

賓州都未點完票，唔知結果...

georgia同north carolina都危危地

真係俾燒山燈死

maths 同中文 u左 sorry囉

3over4就有

不停回飛

但依照依家就算贏埋北卡都係269喎 要贏PA/GA先有得贏
PA真係好難 GA都差左2%

Biden 贏硬

做咩樹，明明頭先lead緊~10萬票

抵輸啦trump trump , 唔識舞弊

trump俾連燈仔燈死

biden必勝

唔會270:290，總選舉人人數得538

引客啫 驚閪

唔知有幾多成交額？

麵麵燈力失效

仲有30%飛 爭2萬點解咁冇信心

AZ其實仲未完但fox定咗

唔記得一邊加另一邊要減 sor

麵麵始終唔夠燒山功力深厚

仆得街了。

但係trump領先緊幾個大州份喎，e.g.賓夕法尼亞洲，密竭根洲

reuters寫Milwaukee仲有5%未點

其實心水清嘅喺侵侵高過兩倍嘅時候買，依家再補返拜夠登，已經立於不敗

Atlanta

一向架啦 佢地當正自己係美國人

GoP呢舖根本輸自己內亂

好撚危, 點淨既主要是biden票倉

威斯康辛領先幅度咁大都可以比人追到
呢幾個州唔再樂觀

呢個變數好多喎, 都唔可以講"一定"反CUP

PA點得64%, 剩低果啲係mailvote
如果WI輸左就要MI同PA贏晒先得

又一個坐左好耐既死監躉

贏撚到仆街啱依家 有無睇票數percentage for now

燒山孤注一擲 燈自己輸

但未計mail in

仆街啦，1.9呀拜登

點左64%
剩低果啲係mailvote黎

依家點緊Mail-in ballots
80% goest to Biden making dem to blue

+3.5% 點咗2%vote 即變 -0.2%

乜都有可能

如果透過失信選舉人去扭轉結果 呢個行為係破壞哂美國一直以黎既民主系統同政治架構
靠咁樣贏既話 贏左既黨都根本唔會厚臉皮去接受
落敗黨既支持者又會乖乖地算數 唔示威？

再講你今次犯規去贏 即係逼對家下次都咁樣做
邊個黨夠膽動員去做摧毀美國民主制度既千古罪人？下屆辭職唔洗再撈政治？
而且受害黨可以呈舉上法庭上訴結果

所以 所謂失信選舉人 只係一個名號
出現左而唔影響結果既話冇人理
出現左而影響選舉既話 可以執返正
絕對唔會係一場總統選舉入面需要考慮既因素

1.9 1.95

biden就黎反cup

自己睇城郊依家比例自己計啦

不嬲 講到自己係美國人咁 實際關佢撚事咩

過左半個鐘trump已經追返1000票

GG

全世界都大把呢啲人啦
睇吓幾撚多人抽螞蟻 人哋嘅良知同你個良知唔同㗎

日撚日話trump sure win

dllm差7千幾票侵就可以再反cup
頂住呀

個重點放左係mi pa nc ga

嗰二十萬張votes 點樣係1%彈出嚟？

佐治亞洲同北卡萊納洲應該穩陣
點票率已經9x%
trump得票率已經超過50%

頭先係咪9000幾？
即係而家再拉近左

屌佢老母又燈

廢老都咁多人投

事實證明呢條友得個吹字

叫咗唔好登架啦

投個比中共控制既戀童失智老人都做得出
仲有咩做唔出

轉盤了

往績係nevada一向都藍

我屌碌柒 Mail-in做哂手腳

主要係密爾沃基果度未開票 （果度藍區）

+3.5% 點咗2%vote 即變 -0.2%
如果其他州跟機....

除咗PA其他都就開晒票了

睇自己（香港）睇得太重
人地don’t give a shit
人民幣好味咁多

你要咁講就唔洗討論 拜登今晚就拎把刀衝入侵屋企隊冧侵
我地直頭唔洗睇選舉

唔為自己利益 唔通為人地利益咩
佢地跟自己意願投 有咩問題？
你話候選人買票就話啫

燈死左啦

含撚了

算吧啦 舞弊贏硬

真係人如其名

係 之前都話 2.5mil mail-in.你除吓條數岩岩剩番 2.5mil 未點

原來總統被我內定
學定普通話

哎！認命

做大灣區港豬

今日下晝係咁叫人收檔一言堂
人地問2句理性討論就話人放負
笑人第一屆睇總統大選
係咁叫人睇bet365 笑鳩其他人問係咪莊家送錢
話侵食硬嗰邊人去曬邊？

差0.24%

Trump 1 賠 2 啦

如果講到呢個例咁肯定, 咁你都自己噤入 WI , 入面未100% 點票都係TRUMP LEAD, 咁係咪代表WI 又可以反CUP?

牙燈穩了

紅色上呀!!!!!!!!WI AZ上呀

牙燈穩了gel定頭

兒登仔真恐怖

bet365 biden 1.80

拜燈落飛

揾霍金都計唔掂

企係美國人個立場睇，死咗廿萬人，唔撐侵都好正常啫

拜登仲有大把票係大灣區

唔好

diu

做數

唔係 除咗PA 計多3日外
Alaska仲有一星期先公佈
North Carolina計郵寄票計到12號

仲有Wisconsin / Michigan 都未開哂d郵寄票

想知有無點票live睇

玩完，拜登已贏

相差7471票

係咪點為點緊mail votes
係就仆街

因為

拜登差小小only 如果依加點緊mail票 7成都拜登 Trump不嬲叫選民唔好mail投

拜登上係咪會LOCKDOWN

madisonmilwakee

唔洗驚住
岩岩睇Wisconsin嘅brown county只係開咗一半
呢個county合埋應該有20萬票
而且係trump領先緊 如果開埋嘅10萬票都係trump領先嘅話 好有機會攞返Wisconsin

Trump 99.99999% 輸了

其實而家有無人點緊票

兒登仔喺時候發揮威力

求吓即刻對華開戰等侵做戰時總統啦

死啦死啦 侵侵加油呀 垃圾美國佬

一到mail就冇行啦

岩 拜登要贏

dllm 侵侵玩完了。。。

其實佢地個點票率都係估出嚟
佢地都唔知有幾多人投咗票
任何時間都可能調整
尤其是今屆多咗好多人投票
點到尾發現估算個base太細就調高
一路點一路調 可以點咗好多個點票率都無乜變

如果keep唔到個lead就gg

打幾十日國會就可以叫停

笑左 侵侵必勝

呢二十先最緊要

美國人唔關心香港好正常，你幾時見班連登仔關心非洲歐洲人權

100 % 啦

目前票還沒開完的9個郡，

只有1個走向是偏藍(Manominee County)，

不過，這個郡的總人口才4000多人！

另外8個好好把握，還是有機會翻回來啊啊啊

TRUMP 1 賠 2.4

果度係green bay，民主黨重鎮

咩Web嚟Ching

似乎你柒多過佢柒

gg

Brown Country 係因為 Green Bay未數票，大部分absentee ballots
應該都係Blue

Support JoJo!

可能每個票箱有總票數掛 或者max

非洲係咪搞9中國嘅籌碼？ on99

邊度

數學上可能㗎咩
姐係嗰1% 100票入面要有300票投拜登
有冇計錯

清好野
真係要cap圖
唯一解釋就係個base突然多左

應該會輸Michigan然後拜登270劇本

賓州唔係咁穩，百幾萬郵寄票多數係拜登

唔係 milwaukee開票 城市人9成藍底

咁就gg

美國人幾時care過搞唔搞9鬼國

Bbc

放負 侵基本上贏咗 成功連任

連登最care

The guardian

侵侵輸撚硬啦今鋪

侵侵完了

muah

GOP 對上一次拎 Nevada 好似要去到小布殊

無lu賭網都biden熱過trump

VA都係

準備好移民去格陵蘭
不問世事

就係果幾個鐘抹殺咗咁耐咁努力燈登，點知一現形就登返侵

下，原來仲有其他候選人

brown county 而家lead 一萬4千, 開左66%, 如果係mail in 先開, 咁trump會食得到WI

決勝啡鎮

拜登 勝利了

賠率唔會呃人

唔會係mail先開啦……

我睇fox 2016 都只係贏2萬票

brown county好似都係mail vote，傾藍

我轉頭search下有咩處分先

唔係講笑，biden 1.83, 侵侵 2.0

侵變左冷門

玩完了。。。

頭先想問而家條bar係咪照計call左票數較少嗰一邊
點知上fox check好似全部變晒大比數先有tick

而家冇乜人考警察好快d考，第時班連登仔實衝晒去考

以下係wisconsin house兩黨票加埋
gop應該領先緊88053, 希望trump食到個勢上返泥
gop democrat
251544 162575
243475 128761
238858 164215
264440 174790
226241 144725
70768 232654
138293 318487
187029 198477
7911
1620648 1532595

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主準備買SQQQ 啦

如果係mail trump應該頂唔緊

燈足幾個月
一鬆懈幾個鐘即刻出事
有時唔可以唔信邪

好想有live睇點票...

NC 同 GA做咩追到咁近

兩個都賠咁多，莊家邊有錢賺？

侵粉見到咁樣比人反cup,應該暴動

……………你知唔知自己講緊咩

無了
大家都無吉士
同香港人一樣

侵應該不行了 賠率不斷升 就到3

我都認同 但太突然

下下都賠率定勝負
世界無窮人啦

樓主今日發達啦，全倉TQQQ

輸左啦，唔洗睇

硬巴你引晒啲5毛出黎

民調又唔睇
賠率又唔睇
齋睇媽咪麵

而家應該睇brown county wi 見開得50%票..其他
數左十萬 即係仲有十萬
total 未點有169,000
希望呢個區d人生生性性

話左連登仔迷侵on 9

今朝Biden咪又係3倍幾
未完場總有機會嘅

買強國股票

仲有個角球呀

The absentee ballot results in Green Bay, Wis., are delayed because one of the vote-counting machines ran out of ink. An elections official had to return to City Hall to get more

頂入佢呀

0.3%

民主就係咁嫁喇
每個人以個人行事及投票，邊個話要以國家行先

brown county 可以追返萬幾票嫁!
2020: 54742 trump v 40473 biden - 57v42
2016: 67192 trump v 53358 clinton -55v45
100k未點X10%

WI幾千定勝負

Chief Executive of North America Special Administrative Region, China

Michigan都好似有危機呢

WI仲有機，反而MI似會比人cup

其實唔可以，因為州有自主權決定

支持拜登

收皮啦明明係屌鳩緊啲「拜登贏硬，睇下拜登二百幾示對侵一百幾票」個啲人

幫侵gel定先

算啦 NV同WI俾登登
其餘全歸侵侵

今朝登賠率升到咩咁，依家咪又係追返，可以唔遲下又反轉。

我收番 nv先係關鍵

brown有冇機會反 cup....

會唔會調查呢樣野？？

受唔住大佬

贏NV 嘅話，swing state 可以輸任意一個都繼續玩到落去
輸NV 嘅話，除咗NC,一個都唔輸得

係 nv 6 票係關鍵。 送埋mi同ga 出去都得 但要確保唔係winner take all 果2個洲有4定5票

i love 拜登

其實NV WI 比多個MI 登
都係270
打和係點計

仆街

270咪贏 269-269先打和

270係贏

造馬 一車車選票由不知哪方運過嚟

屌, 真係俾燈神救咗中共。

屌輸了

若未能分勝負，該怎麼辦？

候選人最少要獲得270張選舉人票，才能登上總統寶座。若沒有任何候選人達標，則會由眾議院負責投票選總統。

密之根州又係痴左線
岩先點多6%票
當中4.85%都係拜登，侵侵得1.15%左右
痴根，剩低既票按尼個比例計係輸埋

登238
NV WI 16, 加埋254,差16票

GA 16
NC 15
PA 20
MI 16

所以只可以輸NC

238 加 WI 就248, 可以輸21票
238 就咁可以輸31票，可以NC 加 GA/MI 輸，又或者輸PA

Trump都講啦，對方開始出術

無計，最尾宜家都係點緊啲mail in vote，Biden會追返上來

就算點完，都唔撚信咁快可以 確定到最終結果，之後實有排艾

biden 1.61
trump 2.37

真係要完了。。。

老實講點夠玩 多咗14億票

玩撚完

果個區都重有10萬票
都重可能係親親親反超

選前已經做左好多準備推翻結果 任命法官 話郵寄作弊之類

no mood do thing

Wis淨低大部分都係紅區
而家輸8000姐
驚閪咩垃圾樓主

無拉開條數郵寄掌心雷，拜登會當選

笑左 仲話michigan追唔到

親身投係電子票一早點曬，剩低都係郵遞票黎，dem鍾意郵遞多啲

要靠 Brown 反 cup
情況唔樂觀。，。

BROWN

china joe必勝

呢個大選真令人緊張

救唔救到全家就睇佢了

燈有14億選票助陣
真係訓係度嬴

係未停左？

好緊張

講緊 brown要拎返返 extra 5200票。。
但佢得返 95000 票
即 trump vs biden要喺 brown做到
trump: 55000+47500+5200 = 107, 700 (55%)
biden: 40500+47500 = 88,000 (45%)
total 195,700

但如果全部都係郵寄就真係大 L鑊

WI 呢d BLM 災區都輸
咁真係抵輸

繼續享受Looting

WI輸既話 懲罰公鹿永遠無冠軍

公鹿區輸十幾萬票

而家先開始計green bay
有排等

咁都拉唔開條現場投票數，左膠大愛愛被黑鬼姦

大城市無計 用州計

個差距又拉大左啦

敗局已定

輸了，數錯都唔會差咁遠

幾時先作實呀？

依家已經差0.7

點到拜登贏為止

而家一定要守到賓州，密西根同北卡

中共啲票都未寄到

密西根都輸左

michigan都輸緊了

michigan輸緊

改咗例失信選舉人投嘅選票會變無效

輸曬 大敗 慘敗

不如睇侵打上法庭告CJ賣國罪
仲要抽中共和黨陪審團

含得撚

有咩？仲見到領先萬幾票

仲有10%未點

molamola

賠率 1.3 vs 3.6

完了

仲有mail in bullet

計過就算侵贏哂阿拉斯加，喬治亞，北卡同賓周都唔夠270，今次仆街了

希望內華達反cup到

3分25
多謝燒山

Michigan好大機會flip blue 兩個大城市係民主黨票倉 仲剩咁多票未點

照咁落去如果內華達反cup唔到，可以諗定點打官司

NV嘅拉斯維加斯係blue 剩27%票未點 仲有機會係EV

無效都有用
即係本身少咗一票
只係對方無多一票

DANE COUNTRY Biden 有成26萬票wtf?

madison